{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292621312/dangjin-haru-dangjin-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267596&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640362&selectedRatePlan=385204665&expediaPropertyId=71613166&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 하루"
    },
    "text": "唐津ハル (당진 하루)\n唐津一日での宿泊は、さまざまな理由で非常に良い選択になることがあります。 まず、こちらではWiFiやセルフ駐車といった無料特典を提供します。 したがって、インターネットを使用する必要がある場合でも問題なく利用でき、車両利用時にも駐車に関する問題はありません。 また、リーズナブルな価格帯でかなりの利便性を享受できます。 これにより、唐津地域での宿泊を経済的に効率的に計画することができます。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "唐津一日での宿泊の利点は何ですか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊の利点は、WiFiやセルフ駐車などの無料特典が提供されることです。また、リーズナブルな価格帯で利便性を享受できます。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊の特典はありますか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊では、WiFiやセルフ駐車などの無料特典が提供されます。また、経済的に効率的な宿泊プランを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊の予約時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊のチェックインは16:00から始まり、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊における制限事項はありますか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊においては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊の特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "唐津一日での宿泊の特別チェックインについては、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊ではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊では、共用エリアで無料WiFiを利用することができます。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊の駐車場はありますか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊では、施設内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "唐津一日での宿泊にはその他の特典はありますか？",
            "answer": "唐津一日での宿泊には、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 606
    }
}